有無人喺屯門聞到有燶味

良景、新圍附近好大味

128 維園見

又嚟？

有 個鼻好辛苦

良景好近青山練靶場，係後山
老解係咪又搞事

又黎?

聞唔到

又試tg?

洪水橋表示好臭